想運8000盒+口罩翻香港

因香港情況，小弟在加拿大/美國想採購第一批8000盒（一櫃）口罩翻香港，但寄ups 價格係每盒口罩180港元，屆時推高售價。請問有冇人識比較優惠的空運？如果順利打算再寄2萬盒，以應需求。

現時正與供應商磋商，如有建議/相熟人士可以留低個email。謝謝

上年tommy 1萬盒海關即刻扣起喎

那是上年事吧，現時全城卻口罩仲扣？

缺*

2盒thx

就算咁先扣

香港海關喎鍾意點扣點扣㗎啦， 使唔使畀面你？ 同埋已經唔係第一次海關私下扣起物品。 唔差再同你講埋 我老母識某牌子口罩老細，而家市面買唔到係因為海關扣起啲貨， 你冇咁上下人脈同埋實力勸你都唔好搞呢啲。 真係有心嘅寧願你一千一千咁樣運落嚟 機會大好多

多謝勸告，會研究，1000盒x8你認為就唔會扣？定係寧願搞網購直寄

如果有心力去搞網購直寄形式當然好， 貨量大佢搞你都係佢嘥時間，時間係就會長少少， 起碼真係安全到手。或者目前呢個時刻一千盒一千盒咁樣分批寄落嚟， 都ok嘅， 總之海關好醜惡唔好引起佢哋注意就ok

其實有D危險，呢兩日空運嚟香港既口罩
海關全部要求驗貨

海關好似會扣哂

好多人都好想運罩落黎

支持網購 實名登記
香港d網唔洗幾分鐘就賣哂

轉運公司一日轉幾撚多盒阿
真係驚扣你搵代運搞啦
一箱一張單計 分幾日入咪得
我真係唔識的
但有心幫香港同時小心藥房佬減少對手
直接打去海關問啦一係